德國鋒霸馬里奧高美斯算係咩水平既球員

一線頭？一線中？
大家點睇

正評：一線中
負評：一線頭

廿線

係元朗安興跟隊都未必有人受佢踢

呃負皮
比你囉

憑信念投啦

樓上已block

正評支持樓主

我送左圖支持你

實力表現

呢下好似係代表拜仁最後一球

呃負皮

廿線頭

唔好以己度人

又入兩球